有冇方法cut 屋企cctvb?

集思廣益

老豆深藍到入血，一早冇諗住同佢拗。
日日屋企播住垃圾cctvb 已經炆到我癲，
老豆仲要對住電視機講晒粗口鬧，
簡直精神折磨。

為避正面衝突，我忍佢，食飯轉台。
佢竟然爆粗鬧我阻9住佢，
搞到我忍唔住同佢開火。

諗諗下，不如一了百了，
睇下有冇方法cut 9咗 cctvb，
唔好再害人了

so easy
整壞部電視機
一了百了

I know that feel bro

我已經索性唔撚同家中廢老對話 可免則免
眼撚寃

設定 編輯頻道 刪除
刪咗好似唔重新追台就睇唔番

直接唔對話算，我做左三十幾年

正

唔對話，見到佢都躁

冇嫁，自己匿喺房，減少見面時間，逢星期六日就出街